啤酒嚟講，Asahi係咪最正

大家最鐘意咩啤酒

Asahi 無咩味

一定係1664

謝回覆，無聊，一個人飲緊，第一次開post, 但平時飲開asahi, 嘉士伯太苦， 64，Hogarden太甜

同意

相同價位asahi算幾好

唔覺太甜?

飲開咩

Stella Artois

藍妹

Asahi +1

其他啤一係太苦一係麻麻

係老美一係corona 一係stella

飲過幾次, 但唔已經唔記得咩味

識野

asahi係唔錯 1664都好
檸corona最好

仲記得Corona第一次飲係係Ministry of Sound, 不過好似未見過有生啤, 跟住都少買嚟飲

Asami 遍淡
Suntory 好香麥味

呢個真心好少飲, 除住打邊食飲有人Sale, 咁就order嚟飲, 平時無飲

有無圖, 下次try try

同意！

我覺得太甜

金裝阿伯先係最正！

應該Aeon有得賣

總之唔係藍冰

呢隻都正， 酒精濃度較高
成熟既味道

SAPPORO

其實日本啤酒嚟講，Sapporo 都唔差 鐘意重味d嘅巴打可以試下佢隻Sapporo Classic，不過好似係北海道限定

講真如果飲啤酒喜歡飲淡口果D，我建議你飲水好過

1664

屌, 即郂諗起唔的凍的藍冰

甜啤好好飲

Tiger beer

麒麟
價錢同Asahi參唔多
唔苦又有麥香

asahi太淡

759白啤

Erdinger

紫罐bear

Hogarden有啲似茶味
不過出去飲都係鐘意Asahi

beer lao

boddington

kirin唔錯

Stella>1664>asahi

飲開藍冰 貪佢平

個人推薦：只在大陸發售的青島特製‘奧古特’，味濃又不致太杰

英國jj

Yebisu

Guinness

個杯要雪住 飲之前放入凍格15分鐘
夠曬凍好正

麒麟

corona最好飲，不過好貴

好難飲

嘉士柏

洒吧先有果款
唔記得叫咩名

Suntory 世界第一

未見過

正 好撚香

青島

殺菠蘿+1

hogaarden

菠蘿啤至正

Kirin number one!

隻黑啤好撚正

有冇圖睇吓師兄？

kirin 好飲D

suntory 都 好飲過asahi

有無人試過啤酒溝可樂？

Sapporo

會唔會死

Coopers Pale

個人覺得飲啤酒
尤其是Premium beer 雪到0度飲有少少浪費
味蕾會遲鈍左飲唔出麥味 最好就6-10度
如果係酒吧飲大路啤酒嘉士伯藍妹就無所謂

asahi未必最好，但一定最夾打邊爐，中餐，日餐

惠康都有

有hite一定叫人飲hite

Guinness
近排有隻新款，黑罐綠底，果隻好香

飲啤酒做咩尻？

威士忌啦

唔識飲先會飲日本啤

我真係未見過係香港有得賣

飲威士忌做乜鳩？

飲伏特加啦

Heineken

一定係8964

清識貨

搵日一齊出黎飲?

Sapporo +1

你係1定0先? 我唔係個個都啱

咁Jolly Sandy呢

雪花世界第一

最好飲

麒麟好飲啲 個人口味問題

我覺得asahi同嘉士伯差唔多

可唔可以只飲唔搞gay?

Krini
1664 比狗/女飲

其實成日話最滑ge 啤酒係點樣
你話好冇飲都識分，滑同唔滑真係唔識分

飲水好過

如果有人答你獅威最正你會點

erdinger dunkle

有冇維他奶？

家興華潤都有

奇撚

以前見班打手講到asahi 好好飲搞到買咗次12罐裝，覺得只係普通
藍妹>=asahi=嘉士伯>=喜力=青島

飲過台灣啤酒真係返唔到轉頭

呢個正，去日本食拉麵飲好夾

金麥

英國carling好飲

支裝青島世界第一

Sapporo + 1

係
最難飲一定嘉士伯

1664 = 女人 乸型
Asahi = 𡃁仔
嘉士伯 / 青島 = 正常
藍妹 = 真男人

難食到

CHING SICK BALL

識貨

Kirin 留名

sick ball

青島純生

生力清

返大陸就飲老青
係香港就飲藍妹/喜力

asahi 嘉士伯 生力間中買黎飲

日經

平得黎又夠苦

大把好啤酒

有冇人鐘意IPA？

Old speckled hen最正

日本啤大把正嘢

桂林 漓泉

個po有九成酒都係同一間公司
笑撚死我
投嘉士伯一票先

藍妹無得輸

認同 最近夜晚飲asahi同麒麟 asahi
Asahi個甜度真係岩岩好

London Stout

輕井駅

Asahi啲期間限定既啤酒真係幾好飲

augustiner

1664 唔覺甜到仆街咩
我仲串呢個係女人先飲既啤酒

00後？
中學雞年代沙灘BBQ必飲wo

象啤

我會推呢個

Asahi 出面多假酒
除非喺超市買罐裝，唔係唔飲

有無人飲過Tetley’s?
我覺得幾正
但應該係冷門野

1664最正，不過無細罐，大又成日飲唔曬，所以都係買Asahi

唔算啦 好多地方有

Peroni

Benediktiner

老真認同

好貴
不過好飲

問過藍妹未

同類大廠牌之中最香麥味

有都係好少人飲
鬼佬就多d

泰國先好飲

blue moon + 橙

鍾意飲Guinness

冇人識嫁

易入口得嚟又不失啤酒香

blue moon

Stella asahi

Gold

藍冰=小學雞

Corona

我都覺，清左少少

Asahi清涼爽快 但無咩味
當soda water咁飲

平民大眾啤一定係嘉士伯

好飲死，我仲溝過雪碧

去百佳惠康都有啦

呢隻世界級

你兩個真係唔識架喎

Sapporo Premium
Stella Artois
Kozel

其實唔少bar都有IPA飲
draught IPA

平時飲1664, Stella 或日本啤。不過都係飲手工啤最啱飲

上次飲asahi唔知係咪唔夠凍，好撚苦

飲半打就貓

易入口既藍妹

喺捷克成日飲

清啤64最好

飲過手工啤有啲難返轉頭
罐裝我覺得嘉士伯隻special brew 唔錯

真係唔好飲

睇我個名

麒麟黑啤無得輸

Pure Blonde

外國最中意墨西哥corona
日本個人覺得十波佬好飲過asahi
本土最中意藍妹同嘉士伯，係就係公厠，但好賣係有佢嘅理由
無錢嗰排青島無得輸
平過青島嗰堆全部都係馬尿
同埋所有美國啤酒都係垃圾

Gweilo IPA

好香

上年有一排些粉有得賣象啤，賣咗一兩個月又無咗

Amstel

liebenweiss

好酸

甜甜地幾好味

Asahi真係一般...
日本啤最正係Suntory Premium
麒麟好多都唔錯，一番、淡麗綠、淡麗綠藍
Orion都好飲

btw1664 draft先好飲，罐裝樽裝都唔得

藍冰=mk
見好多 mk 買

狗都識講人話

我係垃圾 飲2% 甜野算

好難飲 同Guinness無得比

sapporo

屌尋晚飲左三罐500ML

日版asahi 先正

原來呢隻都算啤酒

有女最好一定1664
唔算好貴 d女又飲多d
媾女 肯定手工啤
可以扮吓有品味
其他都係留返同仔飲悶酒

Asahi唔係話咩神級味道，但各方面都好平衡
價錢又唔貴，可以話差唔多係最好選擇

藍妹 不過一定要枝裝
可能細細個比老豆餵藍妹飲慣左

另外想問下大家點睇室溫啤酒
返工有個架佬次次都淨飲室溫sapporo
有次唔記得佢訂左枱
果日雪晒啲sapporo
拎左枝雪左五分鐘嘅比佢屌到上太空

世界第一

青島or藍妹

Orion

有冇人覺得藍妹好難飲?

酸到唔知想點咁

青島 純生
返唔到轉頭

藍妹最好飲
但食親韓國嘢 都覺得韓啤幾好飲

生啤黎講Stella先係皇道

係德國旅行個時飲個一隻叫shandy beers
想問下香港有冇得買

有無人飲過煙燻/煙肉味啤酒
好想試但唔知邊度有得賣

stella artois
corona
hoegaarden
1664
飲開呢幾隻
大陸啤酒黎講青島都唔錯

以前成日飲
俾啲frd話我地盤佬

英雄所見略同

入面有粒珠，搖佢會有聲
有得飲又有得玩

捷克啤酒最好飲

係咪得我鐘意飲嘉士伯
對我黎講佢個味道係岩岩好，唔太甜唔太苦唔太濃唔太淡

老青？

識飲一定飲日本啤

只飲Suntory 系

Belgium Chimay Blue
9% alc dark ale 濃味得嚟幾好飲

Japan Yebisu
暫時試過最好味日本啤酒，有次去佢Yebisu bar試過不得了

Finland Karhu III
係芬蘭試過幾好, 對比Lapin Kulta特別d

Estrella Damm Inedit
近排先試

一係嘉士伯一係藍妹

我無飲開酒 唔知大家覺得台灣啤酒其實算唔算好飲？

只飲朝鮮大同江啤酒🇰🇵

jolly shandy

kirin

覺得鬼佬IPA一般
鍾意hEROES既CEREUSLY同SI L DAN

試下lichtenhainer, 係D煙燻酸啤

Orion 都唔錯

飲過最好飲既係 Paulaner 既生啤。
不過一杯差唔多 1L ...

之前撞正759減價好抵
英國好平

天氣熱飲落好爽

生啤既Asahi 先係皇道

1664 Rose

一直想問，其實粒野有咩用？

百威

how much

燕京，飲完第二日都回味緊

Sapporo
青島

guinness

喜力好d

Erdinger最正

手工啤太貴，唔值

睇頭十個留言都知道呢度平均年齡層

Paulaner

Guiness罐裝轉左廠之後難飲到 唔夠麥味 得個甘字

日本啤惠比壽最正，早幾年aeon仲有得買

Ballast Point Victory at Sea

屎水

春袋皮啤酒

外國啤 pualander

In Yebisu we trust
每星期一定落街掃幾罐

舊嘢叫widget
好似係用嚟keep住啲泡唔好散

飲完番唔到轉到，可惜香港好少有
呢隻飲醉都唔會頭痛，而係好舒服咁訓著

Stellar最正

埃屎！

就係因為有粒珠，罐啤酒先有咁多汽

又有得玩

sapporo最正

個人小collection
有冇人鍾情日本啤?

呢隻好野黎

之前759有賣過，
我覺得幾好飲。

lm

Asahi 返唔到轉頭

asahi係爽不過有啲淡
樓主可以試埋麒麟 sapporo同suntory

利申雜食 嘉士伯喜力藍妹1664乜都飲

Guinness / Murphy 走唔甩啦

依隻正， 係奧地利飲到上左隱。 師兄知唔知香港邊間超市布賣

Estrella

係

btw想問檸corona點整？
飲罐裝覺得唔錯但飲樽裝真係想嘔

Child 登差唔多啦
1664 都要吹奏

好滑

我都想知

你都on9 同食野一樣 有人鐘意淡 有人鐘意喊

前幾日同朋友去尖沙咀飲手工啤
正到hihi
不過好撚貴

Augustiner

啤酒要枝裝先正

Bitburger

唔覺

hoppy

1664, Hoegaarden

蘭桂坊間master house有得飲晒suntory 咁多款既生啤

其實青島先最正
味道最適中
咩時候都岩飲

estella damn inedit分子啤酒

其實點解飲corona要加檸檬？

一定係Stella Artois

bluegirl

有無人飲Erdinger

ching sick ball
氮氣ball好smooth

德國weisbeer先正

好苦

藍妹
青島

正
落bar通常都叫佢

白啤>黑啤>ashahi>>>>>>>>>>>其他啤酒

平價啤
藍冰

青島純生一定最屈機

罐裝Suntory 同 yebisu 幾正
港版asahi / Sapporo / Kirin 不了
要買返期間限定既日版先好飲
去到日本就隻隻生啤都

samuel adams 路過

Peroni
Blue moon
Moretti

最好飲呢三個

我都係飲Asahi多

Estrella都唔錯

黑啤 Fuller Black cap stout

Lager 就生力 / stella

波波啤就Boddington同健力士

白啤 艾丁格

IPA

漏左Corona加lime
屌你老味一加青檸落去
簡直係昇華咗成枝啤酒

鬼佬麻麻地.....

加快酒精上腦

直接擠啲汁落去？
下次試下
你地買corona係買罐定樽

正

一定係suntory premium malt
最緊要生啤

KIRIN premium 都係差一個馬鼻

franziskaner weissbier 性價比一定好過erdinger weissbier, 早幾年百佳有賣，依家搵唔返

ale

成個post都無人鍾意hoppy嘅啤酒？最愛唔同嘅IPA，隻啤酒花味長期stay係個口度，勁爽

話說裏面粒波有乜鳩用

識貨 啤酒味岩岩好 口感細滑

做氣

藍妹飲落似嘔吐物
Asahi 淡
青島
Stella
Guinness
Corona

Kronenbourg 1664 果味濃 不過太多汽 似飲汽水

台灣啤酒

諗起去到台灣食夜市野一邊飲台灣啤

酸左dd

San Miguel 都過得去
上面推hoegaarden 一啖半啖幾過癮 次次飲兩啖就

百威個名好大陸

759試過6個幾一支

英國一般10鎊12支 買過7鎊12支

suntory生啤係全世界最好飲既生啤

好平

Desperado

切粒青檸塞喺個樽口等啲酒經過
成粒隊入去都冇話唔得

藍妹啦 淡淡地又唔苦 易入口

又平又好飲

coors

前排係德國成日飲

幾乎每個城市都有自己既啤酒

Citysuper 有

雪花啤

喜力

兩蚊騎士啤

自然溝一半lemon soda/ 買其他牌子Radler

其實藍妹邊到出

外國無，好似淨係香港先出名

去MOS飲咩啤酒

erdinger世界級

藍妹同嘉士伯

asahi浸味太淡唔多鍾意

Kirin生啤先係最正

759神秘啤
百佳路雲寶
不過2款都已經無得賣

edelweiss

JohnCena你係澳洲生活過？
我就鐘意飲coopers red

我之前讀書住喺佢酒廠附近
堅好飲

請問呢隻香港有得賣嗎？

係老美飲IPA

整啲泡出嚟，模仿生啤

講捷克pilsner urquell 都好飲

金牌台灣啤酒

台灣啤酒 菠蘿味

其實係因為墨西哥多烏蠅

plisner嘅始祖，梗係正啦

最差係coors light, bud light 嗰啲

巴打英國撚？

Guinness for sure

切開細舊 擺樽口一嘢擠入去
肯定樽喇

生力 識嘢

消毒？

唔明

狗也不，飲水好過

係加拿大飲過，好正

1664
suntory

生啤Asahi Sapporo最正
樽裝罐裝就青島正

Foster

用檸檬阻烏蠅

入面裝氮氣 保持鮮度

btw有次飲過隻青島嘅原漿
佢拎個保溫壺咁嘅容器裝住 鋼造嘅
一開 嘩屌好甜好香
不過都唔平 1L好似六十幾七十人仔

啱啱又飲 lemonade啤酒六比四

最近見到特價兩罐500ml 28.9

4x

巴打人在奧地利？

識飲啤酒嘅唔會鍾意飲日本啤. 因為冇乜咩啤酒味.
利申:飲朝日

鬼佬我都唔岩飲, 香港啤酒多數揀少爺

時代廣場city super門口有啤酒試飲, 最後聽日

最平靚正

尋日先去完少爺買酒

我都覺
但去飲嘢 叫asahi 嚟飲又好似唔抵飲

日本: kirin > asahi

奧地利地方咁大, 人口又少過香港, 我係果邊住過一星期都覺得好正

我係香港飲過幾次Edelweiss, 係我其中一隻最愛嘅啤酒, 我去到Salzburg旅行先知原來係當地釀制
亦都去過Stiegl Brewery , 佢啲啤酒味道都唔差

Edelweiss我試完都係覺得麻麻地

飲Naturradler就夠

獅威

話時話，早兩年 Kirin 既 frozen beer 隻西柚味唔錯，
不過好似唔再出，遺憾。

飲過幾次punk ipa 好正

Suntory premium好飲過asahi

Guinness
Sapporo

仲有Crown

日啤我揀sapporo

咁多頁都得大廠啤

Asahi係幾好，但都係覺得日本啤黎講麒麟最正。非日本啤就嘉士伯醇滑、Sapporo、Erdinger。

Suntory

不過講最好飲我覺得係惠比壽

麒麟個價位好抵屌
屌打所有同價啤酒

嘉士伯 Special brew 都好正
不過大部份人都頂唔順佢陣苦味

最苦係佢...所以最正

Hogarden

1664 kirin 同asahi